Citibank轉數快 話要等到聽日辦公時間先會收到 是咪弱智？

唔知以為轉數快要人手審批

我早排轉，即時收到喎？
你邊間轉過去？

轉數快即時㗎啵
除非有時網絡塞車

我都係咁

正常即時，試過唯一一次就第朝9點先收到

Citi過數係咁閪
無論過港紙定美金
其他銀行都做到即時
係得佢㩒完過數個掣啲錢好似入咗黑洞咁
又無sms通知
同埋過數好睇過邊間銀行
過錢去渣打同Mox都係要等
過大貓就通常可以即時

試過第個acc過5萬銀入Citibank 成半個鐘頭先顯示到帳...

抽新股人地中午已有Sms話中唔中，Citibank可以無Sms交代 直至退返手續比你先知自己唔中 好喇之後試過有Sms通知 但係係晚上2200打後 WTF

我以為得我一個係咁
我次次過數入citi都唔係即時 好似入撚咗黑洞咁

佢個app有個由其他户口轉入嚟自己户口個功能就好正喎即刻收到

但啲出支票過俾其他人就真心西辦公時間入，兩日都未完全得銀碼就扣左，對家都見到個結餘，但實際可用結餘就無嗰條數

咁咪又係無得用嗰舊錢 衰撚過入錢機

最痴線轉入去Citi
係轉走個間已經扣左
Citi 完全無反應

Citi 星期六開始至星期日都唔好用轉數快
佢好鍾意個段時間做maintenance
上次試過要5日後先收到

5日

屌咁慢㗎咩可以

轉數慢

真
而家都未收到

仲有 Google Pay/Samsung Pay要喺activate張卡之後嘅4個工作天先可以加入去
寄信都冇咁慢

試過一次入2皮嘢禮拜六過數禮拜一先收到
打上去問佢話隨機抽查 扣住筆錢

本身諗住由HSBC轉做CitiPriority 做主account好彩睇睇你個post，呢間垃圾都喺用嚟轉美金過外國算

參考呢個post

轉數快轉到舊錢唔見左....

佢外匯轉錢去美國會唔會咁

citi FPS不嬲有DELAY
通常要第個工作天先過完

應該取消佢資格啦，完全做唔到個快字

我次次都即時收到
每月幾次左右

Slow Payment System, SPS轉數慢

我嘅情況係自己戶口用轉數快到自己嘅citi戶口要等幾日先收到，其它人轉就即到

9點咪算早
我次撚次都係 11點打後
最遲試過晏晝1點半

用FPS過錢，收到個alert內容係CHATS轉賬

頭先用八達通銀包轉去citi，25分鐘後收到citi SMS話收到

講開先講
我一直都覺得唔係正規銀行係唔應該比佢登記轉數快咁
轉到快個原意就係誇行轉賬
一收錢就可以提現
但好似八達通呢啲
收咗錢轉去銀行要收手續費
根本係違背原意

過咗啲美元去HSBC 前日過今日都未收到

要多謝班積分黨囉
香港地一有著數野就好快比人玩爛

CHATS銀行工作日4:30pm截數，否則要等下個工作日(星期一)處理

但轉數快3一原意係打通所有銀行同SVF，所以無得限死只於銀行之間轉賬
除八仔外，有D prepaid card公司FPS轉錢走都收費

* 另一原意

第一次聽 唔該哂🥰

試過，唔使屌

25都慢啦

Send俾佢個意見箱到
百屌成材

用citi做出糧戶口
一時會收到個app彈通知
一時會無
結果都係要個個月出糧日login入去check
屌你老母

點人手批？

Citibank我用左十幾年
轉數快大多數係即時
試過兩個鐘到帳
又試過一日後
最長試過3日
CS話系統維護

用咗一年 成日細銀碼秒轉 4位數以上就幾個鐘至一個日不等

用咗轉數快咁耐
只有Citi同渣打試過唔係即時
渣打試過星期五夜晚hold到星期一訓醒

係唔係應該向證監會投訴
轉數慢

我都試過 勁撚廢

系統問題，試過打過去客服
個職員話係系統問題，有時正常，有時唔係即時
所以真係急住過數嗰陣真係唔好用citibank
因為我用咗幾個月，每次月頭出糧過去citi
得一次係即時

我都試過
打去問佢 佢話佢地系統有問題
已經兩次係咁

同金管局投訴好啲，佢管銀行業

唔知點解佢要做chats?

有時就算4點半前撳完, 都要隔多一個工作天先收到
姐係星期二

以我所知
通常dda/ddi 嘅出錢方就會多啲發生
payment 係好少

因為一個戶口收錢並唔會對銀行或戶口持有人構成損失
唔係必須即時審批
多數係事後從交易紀錄抽返啲有問題嘅戶口出嚟

唔知係咪citi 特別緊

同埋好多規則其實都係best effort
即使係dda/ddi 出錢
大部分銀行都係只會抽樣人手即時審批

唔係做到仆街都唔點

屌 我都試過 恆生轉錢去ib , ib 係用citi , 轉左成5日先搵到我筆錢

最攪笑我朋轉比我，變咗人民幣！

佢sms本身有delay，佢寫的收錢時間係即時

覺5覺citi bank sms 特別慢
轉數快都一樣好慢

7*24 架WOR

應該係話7*24比你轉
但冇話即刻轉到過去

應該轉到, 即時到賬的,
不過可能系統問題冇UPDATE 者

怕左citibank
自從上次出事
以後都係office hour 轉錢入去算

我加咗個test字

佢收錢慢啫
好在比錢快

可能驚好似美國轉錯錢

投訴完都係咁撚樣 晒鳩氣啦

我開頭都係咁，嗰陣新開ac,打去問，佢話我個ac係喺個唔知咩list度，跟住佢叫計數嗰個部門out返我出黎就搞掂。

aml !

citi 出名轉數成日要screening!

1個工作天已經快。

即係CS 已經幫你屌柒咗後邊

唔做嘅話 5日都會

你試下個kim 字， 包你死緊！

payment message 同個 account holder name

係main point!

全部行都係咁！

只係citi 啲back office 做得慢 (根本唔夠人)

先delay 得咁耐！

原來咁恐怖, 下次我都係office hours用穩陣d

yes, Citibank係“工作日銀行”
遲D要改名

城大銀行

之前星期日過數 星期2先收到

金仔

轉去中銀轉極都出error

彈票呃錢黨用就最啱

想問有冇人Citibank 知道點樣搵番過數收據
入左錢去sofi
但果邊公司要有過數收據
即係睇到我acccount同第二個Account
先會批錢

citibank係用黎走美金嘅

local 唔使用佢啦傻西

Print screen

點會，我啱啱轉咗都唔使等喎